其實福狗條撚樣憑咩著10號

而家嘅朗尼都屌打佢

俾Zaha著好過

負責係邊線踩定個波回傳

始終都係費蛇既眼光最好

同shaw條傻閪好夾 一齊回傳

唔知費sir喺場邊睇到咩心情

自從上季季中傷完之後廢到仆街

今場個戰術係一齊回傳俾球王普巴交波俾對面反擊

條友一拎個波就好想SHOW腳法
但腳法又唔係好
叫好過黑碧小小就成日FING 黎FING去

英人差不多，通常出道第3 4年係顛峰

未顛峰已經開始收皮

似睇緊當年歐聯決賽打疤輸3:1咁

依家個感覺似卡林麥馬拿文

傷患多左跑得慢左爆唔過人就成件垃圾咁

啲傻閪獌狗話佢勁過同齡c朗架

自從係到學c朗鳩ban之後 無勁過

明明就無 好心打返初出道嘅配合仲好 而家懶係進攻核心咁

條傻閪爆唔贏人 都唔打配合 係要自己去

其實冇態冇所謂，多啲走位入攝仲好

但佢下下企係邊線call ball之後on99唔知做乜春

m9 踢左佢踢正前好似威脅大d

公道d講 同齡的話真係勁過c7

佢唔係冇配合既
但都係d 花巧配合
唔係後腳就怪腳
之後個波就飛左去唔知邊

C朗啲衰嘢學足哂

有球k角位外幾步照ban岀界
睇到呆撚咗